[重新出發] 以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

原post:

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古 梁義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下要民族自強，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，都唔夠對家萬份之一

互唔互屌？

可以

割唔割？

524 港島見

互唔互屌?

割唔割

要改變氣氛 態度

全部野準備歸位

文宣
連儂牆
街頭抗爭
行動派
和理非

推啊
唔好比唔理智既人帶風向

推

巴打
推

推
齋屌完全係絕無意義
不如花時間做其他有意義既野

鮮血遍地
魂魄飛逝
全為吾等自由

－烏克蘭國歌

push